(有圖冇伏)新聞小花大對決

唔計陳嘉倩搶人男友單野，其實都係靚女一名黎嘅。不過始終覺得伍楚瑩正啲
正皮 伍楚瑩

負皮 陳嘉倩

兩個都唔靚

有圖都唔入黎睇
推

梁凱寧最靚

人妻黃珊>all

梁凱寧

汪呀姐

方東昇

方健儀最專業

個樣怪怪地

羅鈺文

伍楚瑩喺溏心2做過後生版鍾嘉欣

負皮比臭雞

無我就收皮啦

利君雅

一定有波有羅個位肥妹仔

差兩班WO

唔係最靚但一定係最正

識波

G

陳嘉倩正囉

不過把聲好難聽

差十班啦大佬

邊個正過邊個呀細佬

頂，冇諗過負皮會多過正皮 伍楚瑩靚咁多

李穎琳…同隻貓

cable有幾個好過呢堆

圖呢 ching

稔真d，利君雅先係最正

陳嘉欣

伍楚瑩個樣太過公仔
同埋個頭太大比例上有d怪

我中意成日報天氣果個多d

陳海雯屌打

冇人提麥詩敏？？

靚係靚,但唔知點解佢個樣係好mk/港女果種靚

硬係覺得唔係有錢/靚仔埋佢身佢就會比個臭閪樣果種女

金形成隻臭雞咁，一定好貪錢。。。

麥詩敏西面幾正

佢條仔普通打工仔，拍左好耐
其實金盈都幾正，對波拍得住梁凱寧

李淑欣

趙海珠

丘靜雯

報新聞好多懶音

劉雅文

每日睇財經新聞見到佢就好醒神

似鄭萃雯

李穎琳最正，大大力推

有肉地，少少肥